戀愛系：男友上網申訴「頂唔順女友成日返深圳食嘢」

男女朋友好多時都要講興趣一致，咁先有共同嘅話題，培養到共同嘅價值觀。近日有男網友喺討論區申訴，話啱啱同個女仔拍拖，佢樣樣都好，唯一一樣接受唔到係，好鍾意去深圳玩。包括去文青Café、飲喜茶、買衫褲鞋襪、甚至按摩等，總之閒時星期六、日無嘢就做上去玩。但個男仔自己呢就十年都返唔到去一次，仲一直好抗拒。因此雙方就呢樣嘢嘈過幾次，女仔仲話佢「拍拖唔一定要樣樣一致，無晒自我」。的確，男女拍拖都��，要有自己興趣同生活圈子，而彼此應該要互相尊重對方嘅喜好，唔係一刀切話「唔准」。何況個女仔返去又唔係去唔正經或者危險地方，只係去扮下文青，好似唔應該太緊張。不過都引起唔少網友討論，仲牽涉到個人立場問題咁嚴重。以下論點你又同唔同意呢？

安全考慮

作為男朋友當然要考慮女朋友安全，深圳就算物質上幾接近香港，相信都無人敢話治安好過香港掛？所以女仔上去玩，作為男朋友擔心同不安係好正常不過。

見面時間減少

每次一返上去就係一日甚至兩日，雖然話唔阻止伴侶嘅興趣啫，但如果成日周末都唔見咗人，無得相處，咁作為情侣都好無癮，畢竟啱啱拍拖蜜月期，就係想日見夜見，咁有投訴都係好合理。

價值觀問題

呢樣嘢好敏感，有啲人好討厭返大陸，就係無論點都唔想去，更加唔希望自己識嘅人會去，呢樣嘢無得改變，就好似有人唔鍾意女仔食煙一樣，係純感覺；咁作為女朋友堅持要去嘅，咪係擺明同男朋友作對啫。

飛啦

鍾意食支那野
基因同思維何期劣等
中出都廢事即飛啦